{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/COMME-DES-GARCONS-COMME-DES-GARCONS/GM0023041437468/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Polyester Ruffle Detail T-shirt - White"
    },
    "text": "COMME DES GARCONS COMME DES GARCONSで製作された商品はSS23 / GW3342CC11 商品番号のラッフルディテールが引き立つ半袖Tシャツです。 この製品は薄くて軽いポリエステル素材で製作され、夏でも涼しく着用できます。 単品でも活用でき、様々なルックにインナーとして演出できます。 素材は表地だけポリエステル100%になっています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、使用者は次のように洗濯方法に従ってください。 第一に、手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水には30分以上浸けておかないように注意しなければなりません。 第二に、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。 第三に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第四に、機械乾燥をすると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をしなければなりません。 第五に、摩擦によりほつれが発生することがあるので注意が必要です。 最後に、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので、火気との接触を避けなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツは、ラッフルディテールが引き立つ半袖Tシャツです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このTシャツは薄くて軽いポリエステル素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは夏に着用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは夏でも涼しく着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他の衣類とどのように組み合わせることができますか？",
            "answer": "このTシャツは単品でも活用でき、様々なルックにインナーとして演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法には何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "洗濯の際は、手洗いの場合は軽く揉んで洗濯し、ドライクリーニングの場合はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移りや変色、脱色の可能性があるため、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツは機械乾燥は避け、自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦によりほつれが発生する可能性があるとのことですが、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "火気との接触には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火気との接触を避ける必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 445
    }
}